POR PRIMERA VEZ EN LA HISTORIA DE LOS IMIGRANTES PERUANOS EN JAPON,LA MARINERA NORTENA HACE SU APARICION EN EL CANAL MAS IMPORTANTE DE JAPON,CON LOS CAMPEONES DEL PRIMER SELECTIVO NACIONAL 2012 EN JAPON DEL CLUB LIBERTAD FILIAL TOKYO,ANA Y JOSE SUHARA